［討論］林鄭到時係地獄會點過？

諗起都覺得興奮
林鄭死全家落地獄 屌你老母

精神鴉片

又ff 根本呢個世界都冇報應 冇咩天堂地獄

ssame

佢係一個聽到上帝聲音既女人。呢種情況下只有兩種下場
1。聽到敵基督既聲音，落地獄
2。講大話借基督之名，落地獄

停手啦...仲諗報應...

地獄都唔收佢

佢落地獄依個係事實

如果有報應就冇極權

佢地死後落地獄就會知

唔好打gg呀
佢根本係魔鬼嚟呀
佢地獄上嚟搞我哋

一個中國原則，地獄都係由中國話事...林鄭到地獄又再擁抱中國